啊仔，訓覺要露隻手仔腳仔出尼啊

細個好幸福 好後咁對屋企人

怎麼了？

有人死了？